{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022067?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 쇠소깍성게돌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者はペンションに入室できません。 予約した人数より追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが入室可能な場所以外は同伴できませんし、同伴する場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの予約期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車場があり、海水浴場が近くに位置しています。 上記の距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室可能な場所以外は同伴できませんし、同伴する場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定になるとどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの予約期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、海水浴場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "上記の距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 750
    }
}